有冇人覺得芋頭好大浸精味

你吞過精?

精係咩味

聞過

芋頭味